濾罐點解要用單邊？求解

出街見到啲人用單邊濾罐

上網有人話慳住用

但用單邊個壽命短啲（因為濾氣量大左），慳左濾罐又唔係好覺

因為有人要賣單邊蓋囉
幾蚊成本賣到成舊水啊

我同事買好似幾十蚊（20～30）

呢啲塑膠廢料都賣咁貴？有無link 睇下

用下腦都知 如果單邊係慳到壽命
代表吸氣量會少咗

但周街都用緊單邊

無理由集體智障掛

因為之前濾罐未返貨，要一對罐兩個人用，單罐頂住先頂到 d 罐送嚟

你上cc台行一轉都有8成智障啦

劉國父
細良好嘢！多謝細良

唔係幾$ cost
Cheap 既條gap 好大 根本cap 唔實
靚既cost 高好多

不過問題係 Assume你每次吸氣吸100cm3
你用單罐定雙罐都係要吸100cm3
用單罐只會加快消耗個filter

佢意思係單邊可以2個人用住先，再等大貨到

雙邊得一個人用到。呢個post 可以完

咁而家有貨 啲人咪又係用單邊

單邊型囉啲軍警都係用單邊嘛

我估可能單邊方便聽電話

3D print口罩濾罐啲人都係用單邊

用開雙邊，你講一講又覺係

如果用開單邊，本身同人share 無理由叫人俾番另一邊黎

Dump 左佢又浪費

哦 是但啦
支持自然選擇

笑死大部分香港人集體智障第一日知
你望下個政府 再諗下到底係少部分智障集中係政府
定係根本大部分人集體智障

從來未缺過貨 講真

唔係日日戴
用單邊慳住用唔好咩

單邊快D用完 之後先開第2邊囉

who not both?

因為返屋企想抹少樣野

點解D罩要整兩邊

你分開用一個咪用一個星期，你兩個一起用咪用兩個星期。甘你第二個星期用緊嘅時候咪會吸番第一個星期d 菌lor